［發達了］非住宅撤辣稅，炒舖炒工廈資金全面進場

低位入左幾間舖，今次冇得輸了

炒呀

知唔知咩叫讓領導先走？無人接火棒，點走

WFH之後office需求就大減
大貓行山已經行緊每星期2-4日WFH

工廈就用黎做小生意/住人
應該仲ok

又肺炎 又online shopping
地舖就已經收哂皮

地鋪依家九成都係俾人睇同試product
之後d人就會上網買

除咗幫襯donki同食肆，其他都網上買食red卡